有冇人鐘意吱個鼻頭d污糟野出黎？

其實o個d係乜黎？
會吱到一條條咁出黎
油脂？

意大利粉

蟲

黑松露

蟲 記得平時放啲野食上個鼻餵佢食野

黑頭正呀

冇黑色wor

粉刺

吱完索下先醒神